一人一句有聲嘅歌詞

今天憶當初 我只愛你一個
心裡有句說話 要對你說清楚

123齊話聲
456嗌6wing

若你喜歡怪人 其實我很美

拔萃有個大_ _

啊啊啊啊啊啊啊啊

無敵嘅聖衣

人在遠方 蟬沒有和唱

呀！！！！！

今天我。。

陳奕迅大部分歌都有聲...

最深刻係「只差一點點 即可以再會面」
「閉起雙眼你最掛念誰 眼睛將開眼睛竟是誰」
「到最後長髮未留在我手 我也開心飲過酒」

中出大笨象

唔

when the sky are blue, 屎係黃色嘅~

人人期望嘔白泡

而野依野

請你不要阻我喜歡你

等 寂寞到夜深

如果。。

曾同度過漫長的歲月 關心你每處為你看多一點

唔~

經過那些年 當你重回那天暑假

一開心唱飲歌，不開心唱飲歌~

佢家下綠色衫

想你一生也愛我一個...想你

難度世事變改....

熱烈地彈琴 熱烈地唱